（廢青閒情）有娜姐，姚嘉妮！

聲都沙埋

有得係到睇廢青閒情真好

屌到聲沙